<h1>Creación de Aplicación Web estática a partir de plantillas base</h1>
<h2>La presente aplicación fue realizada a través de la plantilla base INS-master</h2>
<p>Las modificaciones que se realizaron de la plantilla base principalmente fue:
     - Menú
     - Se aumento un html
     - Se cambio color de encabezado y pie de página usando el css.
     - Se ubico imágenes en todos los html sobre Institución.
     - Se utilizo java script para el formulario del html "Contactos".
     _ Se utilizó información de la Unidad Educativa Fiscomisional Mons. Luis Alfonso Crespo
</p>

<h2>Integrantes:</h2>
<p>  - Correa Miriam
     - Jiménez Rosela
     - Quezada Lida
</p>

